流浪地球 imdb 8分，係咪啲5毛上去刷分？

返大陸睇？

5毛

美國災難片都係大美國主義嫁啦

以中國電影黎講算好睇啦

連登仔邏輯：讚中國野=5毛

睇過 垃圾片 大陸佬打飛機講自己拍科幻片幾撚勁 d劇情好格硬黎

兩者手法差好遠
至少我睇美國既大兵真係英勇先

我地去刷分刷返低佢咪得lor

gchi

講真，無咩
套戲無任何政府高官出現要吹奏
所以睇得幾舒服
不過實有d暗地吹中國野

我比8.5/10分

劇情明快唔格梗wo
中國拍咁多屎片真係估唔到呢套拍得幾好

seed呢?????

老實講 原本好討厭中國 有人送飛都唔想去

但半推半趕睇完又幾好睇 劇情明快合理 開始對中國改觀

係咪刷分就唔知 但好肯定係好收得 🇨🇳

大陸狗無得睇銃夢住求其拎套科幻片打住J先
可憐下佢地啦

特技進步左好多

咁易對中國改觀
係咪好少去中國？

吓 本身住緊啦 香港唔係中國咩？

香港依家係中國殖民地
算唔算係中國
就人人理解唔同
等如英殖香港算唔算係英國
一樣有得討論
我上文指嘅中國係大陸
你係咪想要深入討論大陸嘅定義？

我不是藥神我覺得係神氖,但依套睇唔落,咁算唔算五毛

呢啲思想好危險
過度踩低中國
當其他人真係去過中國
就可能有印象反差
反而對中國有超乎預期嘅好感

只要唔係過度吹奏就得喇
成日focus落國藉到

成套野邏輯有問題
帶住舊垃圾走而唔係創做飛船
睇完小說原來係改到變第二套野幫中共打飛機
噤都話無問題真無cls
中宣部驚你地走呀

又捉一隻5毛

藥神我都睇到喊左

明明套野真係好睇 成班未睇過又要屌 叫佢地睇又拎政治野講 駁之前先了解下好嗎

唔盲反中國=5毛

又唔係真係咁好睇，但我眼淺

香港幾時上畫啊

個人覺得幾好，2018年嘅戲有top 3
同埋套戲無乜點吹大陸好

（如果你覺得喺尾嗰度講下因為單case去行到有社保咁都算吹奏嘅話就唔好睇）

呢套真係好睇，不過本來160幾分鐘，剪到得返120幾分鐘，所以有啲劇情好怪，遲啲有加長版再睇多次

大陸出到優質嘢，連登仔不願面對

我又唔會否認中國拍到好電影（利申，唔會睇呢套戲）
只係會更加戒慎恐懼
中國文化實力如果真係發展到外國
攞到國際殊榮
嚮流行文化上有強大影響力
代表中共可以更容易滲透到其他國家
對全世界嚟講都係極之危險嘅事

系你老母
打開簡體字呀

睇咗先出黎醒啦

香港可以點睇到

無睇，不過對於刷分係偏向認同，不嬲中國係呢方面出晒名勁，網上維穩無孔不入

睇槍版

呢套野成本5千萬美金
其實香港拍唔拍到？

唔係拍唔拍到
而係有無老闆肯投資
依家中國嘅大型影視作品
好多幕後都係香港人
論製作技術香港係有
你睇下明日戰記嘅預告
純香港特技班底一樣質素超班
問題係資金